奇蹟曼聯 蠃得好光彩

勁呀

班霸既氣勢

冠軍嘅運氣

技術擊倒 對面隻雀仔

完勝

算啦
都唔會夠我轟鬥

呀轟間唔中先奇蹟一次
曼聯場場奇蹟最少一次

點同班霸比

mvp可唔可以揀曼聯門柱

推啦

ok

和都可以好光彩

係 差在冇90+8 屈對方一球12碼

手球照當入波

真
所以勇奪1分

轟仲光彩啦

你轟都和得好光彩😂

又回力鏢

點夠曼呀

大哥 補上補 咁屈

大哥 直接手球當入球 補都唔洗補 仲屈

睇左var wo

你岩 睇左var 睇完都照判入 仲唔撚屈